港大建築真係越黎越垃圾

我讀咗都好一段時間，發覺同入黎之前聽到嘅完全唔同，個head轉左之後好似乜都差左咁

排名一路跌但係就做埋曬啲會更加拉低排名嘅decision，啲course又唔執執佢入黎咁耐好老實講都唔知學到啲乜，反而好似CC啲archi course學到更多

感覺最風光嘅時間已經係過去式，考慮入黎讀嗰啲我建議真係三思三思

睇番轉頭我當時仲有其他offer，有早知就真係唔入黎讀

yr1？

真, 讀 space仲好

港大out 咗

在屎坑何必計較出處

Arch fac個Dean 藍到仆街，第一個出黎屌campus tv含啦！

你可以tran去外國U
例如Ucberkeley,UCLA,Standford,Harvard,UBC
依d外國U好多神人+好忙+好難
你上到就合格grad就得啦
最緊要有份文職姐